https://web.archive.org/web/20020422035901/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=270

### [5400] ｌｕｎａ	2002.01.22 TUE 22:31:06　
	
こんばんわ
やっぱ、バンチがないと寂しいねぇ
おっさんさんも無言のバンダさんもみーーんな元気そーで＾＾
寒いですねぇ
明日は、もっと寒くなりそーですぅ
風邪には、負けないよーにしなねぇ
葵さん
その、感想にびっくりしたんですね？
けど、いろんな人達がいるから、
それは、それでよしっとしようよぉ
ってゆーか、あたしは、ほとんど、アニメは、見ないんで、
あんまり、ってゆーか、ほとんど、わからない事
いーっぱいあります
だから、そーゆう批評ってわからないですぅ
見た人がいいと思えば、それでいいし
ちょっとって思えば、それはそれでいいし・・・
そーか、あの人は、そう思うんだあってでいいと思うよ
あたしは、今、ＡＨに夢中になってるけど・・・
それは、ＣＨのリョウさん、香さんのキャラが好きで、
ＡＨにも興味持ったけど・・・
まーーえにもカキコあったけど、
ＡＨがパラレルなら見ない
って・・・色々、あったよねぇ
なにも、わざわざ、それだけカキコしてびっくりしたよねぇ
人、それぞれあるから、自分の気持ちさえしっかりしてたら、
大丈夫だと思うよ
なんか、支離滅裂なカキコになってて、自分でも、
こんがらがってきたよ
ごめんね
ややこしい事言って・・・・（苦笑い）＾＾

### [5399] *rose*	2002.01.22 TUE 21:38:37　
	
　こんばんわ。お久しぶりです。*ｒｏｓｅ*です。
　ちょーっと、前の事なんですが、パチスロ「Ｃ・Ｅ」に興味があったので何もわからないのにやってみました。んーっっ、凝ってますねぇ。リプレイの時には「街は」（凄く短い）のメロディがかかります。７７７、ビッグ成立で「見つめる～」（サビのみ）がかかります。ＡＲ中はホット　スタッフだったはず・・・。泪や瞳が私を狙ってとか愛がボクを狙って等声優？の声も入ります。普段のアニメーションはＣ・Ｅの店内です。見てるだけで楽しかったです。私が、全然わからずやっていたら（￥１０００ですぐ大当たり！！）隣にいたお兄さんがわかってないなと思ったのでしょう。やり方を教えてくれました。それでも初めてなので理解しきれない私を見て、当たりが出る度に席まで変わってコインをいっぱいとってくれました。お兄さん、ありがとうー！！もしかしてＣ・Ｅファンなのかしら。このホムペ見ていてくれたらウレシイナ。前にコレの事をＴＶでやてて１度だけでいいからやってみたかったので・・・。（うるさいし服にタバコの臭いがつくのであまり好きな場所ではないけど・・・。）
けど、もしＣ・Ｈのがでたら１度だけじゃすまなそう・・・。
んでもって、北斗の＠とかもそのうち出るのかしら・・・？
大当たりの時のアニメーションに、Ｃ・Ｈはバキューン、もうトラバーユするしかないな。（敵はもちろん銀狐、その他）とか、それもっこりぃ～とかで成立かしらね、やっぱり、かたや「アアタタタタタタ」「オマエはもう＠んでいる」とか？？？
そんな２台の機種が背中合わせに並んでいたら、大爆笑の渦ですね。音声はやはり神谷さん？んでもって、ＧＥＴ　ＷＩＬＤとか＠をとりもどせとかかかったらおもしろーい。で、実際にやったらお金かかるので、後にプレステ版とかでたらいいのになー。
コアミックスのリンクからサミーのトコも覗いたらＣ・Ｅの壁紙ＤＬ出来るし！！網羅してるわー。

　昨日、久しぶりに着メロ入れ替えました。チョットの間にＧＥＴ　ＷＩＬＤがカッコ良くなってる！！今まで使ってたのよりとってもいい。もう、ずっと、１６和音なのですが全体的にグレートアップしてました。で、初めてＡＮＧＥＬ　ＮＩＧＨＴ見つけました。（歓喜）ｓｔｉｌｌ　ｌｏｖｅ　ｈｅｒ、ランニング～、も入れなおししました。１回消したけど、またＣ・Ｅも入れちゃいました。ＰＣのｍｉｄｉでは好きな曲をほとんどＤＬしたのですが着メロはなかなか見つからない物が多くて・・・。
けど、昨日は収穫ありましたー。やっと、やっと、ＤＱ「序曲」を見つけました。ＴＲＵＴＨ（Ｆ１）とか・・・。リアルタイムではないものですがいい曲は本当いいわぁ。もっと、昔の曲増やして欲しいナ。（ってここで書くことじゃない？）
　それと、タダでＤＬできる百人一首の歌ってゆーのがあってしちゃいました。「瀬を早み～」です。と言えばもうご存知ですよねーっっ。オールドファッションラブソング。とても素敵な歌です。これは筆字になってて、現在私の携帯の壁紙になっています。渋いでしょ！！

　なーんか、今日は電子系のネタが多い*ｒｏｓｅ*でした。

### [5398] sweeper	2002.01.22 TUE 21:28:28　
	
こんばんは。

[レス]
＞K.H様。[５３９４]
「おれは何がなんでも愛する者のために生きのびるし、何がなんでも愛する者を守りぬく！言わなかったかな？」(い、言わなかったじゃない・・・。)(あら、悪い・・・。)

レスありがとうございます。そう言えば信宏の目だけのカット。言われてみればりょうに似てますねー。ＣＨにも目のカット結構ありましたよね。目だけのカットと言えば私は唯香ちゃんの話で唯香ちゃんがりょうに「わがままよ！卑怯だわ！」と言われた後の目のカットとミック初登場の話でのミックとの決闘のときの香の目のカットが印象的です。「目」の動き奥が深いです・・・。

＞おっさん様。[５３９５]
ピアース・ブロスナンの吹替えは神谷さんだったんですか！今度借りてみようと思います。それから、最新作は「ワールド・イズ・ノットイナフ」ですよね？テレビは田中秀幸さん、ビデオは神谷さん。ＣＨつながりを感じます。

それではこれにて。

### [5397] 葵	2002.01.22 TUE 20:11:36　
	
　おこんばんわ～。（笑）別に連チャンでカキコしてるわけじゃないんですよ。私が朝カキコしてから誰もいないなんて…。やはり「バンチ」お休みのせい？淋しいなぁ…。

### [5396] 葵	2002.01.22 TUE 11:19:22　
	
　おはようございます～。昨日は忙しくてこれなくて、そのうえ今日はお休みだからって、ただ今起きたとこです～。「バンチ」がない週は、思いっきり寝ぼすけさんな私…。（恥）

　なんかみなさん、博学でいらっしゃる…。そうなんですよね、ココってすごく仲間意識（？）が強いせいか、北条せんせの作品を愛してらっしゃる方が勢ぞろい！だから言葉もいろいろで…。日本語オンリーな私には、とてもとてもです…。なんとか自己解釈はできますけどねぇ…皆さんに訳を紹介…なんて、絶対出来ないわ☆（泣）そういう意味で、Blue　Catさまとか訳してくださる方に感謝感謝です♪

　先日、某新聞のテレビ欄に、番組への感想を書いてあるコーナーを見て、ブッたまげてしまいました☆「コナ○」への意見だったんですけど、「私はコ○ンが嫌いです。高校生のくせに事件に介入して、警察でもないのに事件を解決してしまうなんて、あまりにも現実感がなさすぎです」って…。うわぁ～…こういう考えの方っているんだなぁ…とビックリ！「○ナン」がダメなら、ＣＨやＣＥやＡＨなんて、どうすりゃいいんだっ☆「現実感」のある作品もあるでしょうけど、全てのアニメや漫画などの作品にそれを求めるのっていうのは、どうかと思いますよね…。この意見の主が、同じ２０代後半だったことにも、少々驚きでした。

＞chikkaさま［５３７７］
　そっかぁ～季節感かぁ。なるほどなるほど…。確かに普通のジャケットじゃこのシーズン、寒いですよね。納得！リョウのレオタード姿…実写版作るとすると、あんな感じなのかしら…。それはちょっと…遠慮したいな。（笑）

### [5395] おっさん（岐阜県：００７）	2002.01.22 TUE 09:53:31　
	
おっは～っす。昨日レンタルビデオ店へ行って来て００７を借りてきました。今の代ビアーズ・ブロスナン主演のですが、「００７トゥモロー・ネバー・ダイ」の吹き替え版を借りてきてジェームス・ボンド（ビアーズ・ブロスナン）の吹き替えを神谷　明さんがやってたんっすね。本当は同じ００７シリーズでも「ゴールデン・アイ」も借りたかったのですがこの間の日曜日にテレビでやってたので借りるのをやめました。テレビ版は田中　秀幸さんがやってたのですが、ビデオ版は神谷さんがやってるんですね。ちょっち「りょう」と重ねて見てましたね。シリアスなほうの、気づくのが遅いかもしれませんが見てビックリでしたね。でも００７シリーズの一番最新で「ワイズ・ノット・イナフ」はボンドは同じ人でも声優さんは違うんですね。
急に書きたくなって書いてしまいました。今日の夜は多分来れないので今日はこの辺で・・・？？？？？

### [5394] K.H	2002.01.21 MON 23:47:20　
	
う～む、台湾語って、あったんですね。しかし、ボキもちょっと間違えていましたが、A.Hの中国語、北京語ではなく、「普通話」、つまりは日本で言うところの「標準語」ですね。
　北京に留学していたヤツから聞きましたが、北京語は訛りがあります。「R化」（確か、これでよかったような・・・）という訛りです。
　これは、名詞の最後に付くんですが、発音は英語の「R」とほとんど変わらないから「R化」と言われているそうな。
　と、いうことは、台湾もどうやら「普通話」をつかっていますね。（R化されていないので）
　しかし、訛りは中国には非常に多種にわたります。北部の人と南部の人が会話が出来ないくらいです。しかも、それは古代からの伝統(?)らしく、訛りでお互いの会話が理解できない場合、「筆談」という、紙に言いたいことを書いて話をしたそうな・・・。ちなみに、英語の「Japan」は、中国語で「日本(Reben)」の発音が訛ったものだそうな。

＞sweeper様[5392]

「うんにゃ、らめ！！」

　ども、最近セリフの引用が「手抜きでは？」と指摘されております、K.Hです（大嘘）。
　ほうほう、目の動きですか。なんか、「目は口ほどものを言う」と言う言葉は、北条作品のためにあるのでは?と思うくらい、目だけのカットが多いですよね。（ボキの記憶が正しければ、C.Hくらいから増えましたね。）7.8号は15,16ページ、5.6号はいっぱい！
　実はボキ、あの、目だけのカット大好きなんです。C.Hの中では、マリーがリョウの寝込みを襲って殺そうとしたときの、リョウの雷と同時に浮かび上がる目が、一番好きです、はい。
　ちなみ、信宏の目だけのカット、リョウに似ていません？

### [5393] 無言のパンダ	2002.01.21 MON 22:21:52　
	
こんばんわ★
ほんとに、このＢＢＳにはインテリジェンスな方がたくさんいらっしゃるのでとても勉強になりますねー(^^)

＞ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓ様（５３８９）
ＦＣ、今さらながらハマっている無言のパンダです。
以前から、この作品のことは知ってはいたのですが、「青年誌連載」ということで、なんとなく手を出せずにいたので「エピソード１」でＦＣに出会えたことに感謝ですね～。
ところでｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓ様は、雅彦と性格が似ているということですが、ＦＣのキャラクターって本当に身近に居そうなリアルさが魅力ですよね。設定は別としても！（笑）
それから、ちょっと思ったんですが雅彦って、「め＠ん一刻」の五代くんにも似てませんか？普通っぽくて純粋なところとか。
どこにでも居そうで、なかなかいないんですよねぇ。こういう人。これから先を読むのが楽しみです♪

ではまた。(^_^)/~

＞ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓ様（５３８９）  
FC，是一只無言のパンダ，时至今日依然沉迷其中。
虽然以前就知道这部作品，但是因为是在“青年杂志连载”，所以一直没有出手，所以在“Episode1”遇到了FC，真是非常感谢呢。
话说black glasses，和雅彦的性格很相似，FC的角色有一种仿佛就在身边的真实魅力呢。设定暂且不论!(笑)
然后，我想了一下，雅彦是不是也很像《相聚一刻》中的五代君呢?普通而纯粹的地方。
好像哪里都有，其实很少。这种人。我很期待接下来的内容。


### [5392] sweeper(雨、すごかったです。)	2002.01.21 MON 20:52:29　
	
こんばんは。雨、すごかったです。

[レス]
＞K.H様。[５３７９]
「わかっただろ？お互いの大切さってやつがさ！」

レスありがとうございます。確か、アルマ王女＆サリナの話と優希さんの話がそれぞれ似ているとカキコした記憶があります。確か、映画｢ローマの休日｣の新聞記者と王女の立場がりょうとアルマ王女、優希さんの立場に似ているという内容だったと思います。でもりょうは新聞記者ではありませんが。それから、「漫画は芸術の枠に入る」そのとおりだと思います。絵だけがよくてもダメだしストーリーだけがよくてもダメ。両方揃って「漫画」なんだと思います。ところで私は漫画を読むとき登場人物の動きもですが、いちばんはじめに見るのは「目」です。セリフもそうですが、「目」の表情や動きがそのコマの決め手だと私は思ってます。(映画にも言えると思いますが。)

＞法水名誉会長様。[５３８０]
お久しぶりです！博学ですねー。頭があがりません。

今週はバンチ、お休みなので寂しいです。
それではこれにて失礼します。

＞K.H。[5379]  
“明白了吧?什么叫彼此的重要性!”  
谢谢回帖。我记得我写过阿尔玛公主和萨莉娜的故事和优希的故事很相似。电影《罗马假日》中新闻记者和公主的立场确实和亮、阿尔玛公主、优希的立场相似。但我不是新闻记者。然后，“漫画进入艺术的框架”我认为是这样的。只有画面好不行，只有故事好也不行。我认为两者都是“漫画”。我在看漫画的时候，虽然也看登场人物的动作，但最先看的是“眼睛”。台词也是如此，我认为“眼睛”的表情和动作是决定画面的关键。(我觉得也可以用在电影上。)


### [5391] おっさん（岐阜県：休みがない～）	2002.01.21 MON 18:46:31　
	
毎度、仕事が今日休みでも平日なんで家の仕事をやらされる。休みがない・・・ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
法水名誉会長殿（５３８０）、お久っす。かなり来てませんでしたね。また来れるときに来て下さいね。結構前の常連さん来なくなってしまったので。お仕事とかで忙しいですかね。
今週はバンチ休みですよね。私も最近やっぱ忙しく落ち着く時間があるようでないです。また今回（多分２月２１日）の人事異動で私も今回は引っかかりそうです。多分名古屋方面が固いようですが、言われる１・２週間前が多分微妙な感じかな～。実家から通いますが忙しくなる人もいるんじゃないですかね私以外にも・・・どうなることやら、ということで今日はこの辺で・・・？？？？？

### [5390] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.01.21 MON 16:39:54　
	
to Hong Kong
Thank you for telling me the meaning of “瑩”！

　この英語で通じるかなぁ・・？　えっと、せっかくＨｏｎｇ　Ｋｏｎｇさまが“瑩”の意味を教えてくださってたので、自分なりに英和辞典引きながら訳してみたんですけど。
まず［5355］の方。
『わたしは香港の人間です。だから“瑩”や“香瑩”の意味を教えることができます。実際には“瑩”は“Ｓｈｉｎｅ”という意味ではなく、えっと、“わずかな光”とか“透きとおっている”っていう意味なんです。中国語ではこの単語は通常、“ひすい”や“水晶”を表すのに使われます。
　実は、わたしはＣ・Ｈ＆Ａ・Ｈの大ファンなんです。わたしは10年前からＣ・Ｈを大好きになりました。わたしはこのホームページのＢＢＳでみなさんが言ってることを理解したいです、でもわたしは日本語があまり得意でないので、このホームページもほんのちょっとしかわかりません。
　わたしは、誰かにＣ・Ｈ＆Ａ・Ｈの最新ニュースを英語に訳してもらいたいんです、もしいたらでいいんですけど！
　わたしは本当にＣ・Ｈ＆Ａ・Ｈのことが大好きです！
（わたしの一番大好きなのは香です！！　彼女が一番美しいです！！）』
こんな感じですかね。で、次は［5365］なんですけど。内容的に、これも同じ方だと思うので。
『こんばんは。
　昨日、わたしは“瑩”という字の普通の使い方を説明しました。これは、中国の言葉では普通の単語です。香港の多くの女の子の名前にこの字が用いられてます。　
　“ひすい”や“水晶”から離れて、別の意味もあります。実際、香港では最近、化粧品業界で見かけます。“瑩”は水－基礎スキンケアなど－を表すのに使われてます。
　このように、“瑩”は“水の透明度”を表すのに使われるんです。』
もしかしたら間違ってるとこもあるかもしれませんが、こんな感じだと思います。
　ようするに、あの字は女の子の名前によく使われる字で、だからあの発音を聞いて真っ先に思いつく字が“香瑩”だったんですね、きっと。リョウなら女の子の名前には詳しいんだろうし（笑）
　ところで、誰かＨｏｎｇ　Ｋｏｎｇさまのために、英語で情報を教えてあげられる人はいないでしょうか・・・日本語に訳すのはともかく、わたしには英語で文章を書くのはちょっと・・・・。　

### [5389] black glasses	2002.01.21 MON 09:10:49　
	
どうも、おはようございます。今ごろになって今年初のカキコです。まろ様のホームページでは数回カキコしましたが。

[ファミリーコンポ]
エピソード１のためか何かこの頃FCの話題が多いですね。僕も大好きです。というより雅彦の性格が僕と恐らく８割以上いっしょなので彼とは他人と思えないんですよね。考え方とか似すぎですもん。決定的だったのはまだこれから読む人もいるので細かくは言いませんが、学校で雅彦がとある犯人と思われていたのに否定しても誰も信じてもらえなかったのに紫苑は信じてくれた一言にほめているわけじゃないとわかっているけど泣くほどうれしがったシーンがあるのですがその気持ちが痛いほどよくわかってそれから雅彦と僕は似ているのではと思い、考えていくとおもしろいほど似てたんですよ。だからFCが終わった時非常にショックでした。実はこの続編を僕はCH以上に願ってたりすんです。
それともう１つ、FCって変わった売れ方してたんですよ。昔オリコンでコミックスのランキングが載ってた時、その時はFCも連載中で、初登場の週が１５位前後、またはランキング外（２０位までしか載ってなかったので）だったりするのですが次の週ではなんと必ずベスト１０入りしてるんです。時にはかなり上位だったことも。毎回新しい巻が出るたびに同じことの繰り返しで。これは非常に不思議な出来事でした。
それとまだありました。まだ連載中の頃とある書店で人気のあるコミックスはまとめて人気コーナーに並べてあって当時ワンピースや遊戯王とか置いてあったのですが（今も置いてありますが）、その横に店長おすすめとしてFCがまとめて置いてあったんです。あれを見た時非常にうれしかったです。

＞法水様[5380]
非常にお久しぶりです。という僕もここに来るのは今年初ですが。相変わらず博識のようですね。これからもあなた様のカキコを楽しみに待ってます。

それでは、みなさんGOOD LUCK！

[FamilyCompo]  
不知是不是因为Episode1，最近FC的话题很多。我也很喜欢。应该说雅彦的性格和我有八成以上是一样的，所以我不认为他和我是陌生人。想法什么的太像了。因为还有人会看，所以我就不细说了，在学校里雅彦被认为是某个罪犯，即使他否认也没人相信他，紫苑却相信他，我知道这并不是表扬。有一场戏我高兴得几乎要哭出来，我非常理解那种心情，然后觉得雅彦和我很像，仔细想想，我和雅彦的相似程度简直到了令人发指的地步。所以FC结束的时候非常震惊。其实我比CH更希望这部续篇。

还有一点，FC卖得特别好。以前公信榜上刊登漫画排行榜的时候，那个时候FC也在连载中，初次登场的一周是15名左右，或者是排名之外(因为只刊登了前20名)，但是下一周竟然一定是前10名。进来了。有时甚至名列前茅。每次出版新一卷，都重复同样的内容。这是非常不可思议的事情。

还有。还在连载的时候，某家书店的人气漫画集中陈列在人气区，当时还有《海贼王》和《游戏王》之类的(现在也有)，FC就把这些作为店长推荐放在旁边。有了。我看到那个的时候非常高兴。

### [5388] hiromi	2002.01.21 MON 01:24:58　
	
こんばんわ！今日もちょびっと飲んできました。
レスです。
５３８４＞UMIさま
はじめまして・・・ですよね？いつもは日曜はお昼近くまで寝てるんですが、７時頃目が覚めてしまいました・・・。でも、私の勝ち～！！・・失礼しました。
５３８６＞ゆうちゃーん
お久しぶりです。秋田、TBS系列はいらないんですね。私の妹が青森にいるのですが、フジテレビ系列がはいらなく嘆いています。

５３８５＞葵さまもカキコされてるように、今週バンチがお休みなことに私も気づきました。はやく続きが読みたいです。「漫画家のかたち」の後編もはやく読みたーい！！

### [5387] 無言のパンダ	2002.01.20 SUN 22:39:18　
	
こんばんわ★
さっき「木更津キャッツアイ」のＨＰのぞいてみたんですが、出演者のキャラクターに関しては「キャッツアイ」と銘打っているにもかかわらず、ル＠ンのキャラクターでいうところの「○○○」というふうにたとえていますね～。
まぁキャッツは女性キャラクターだから、たとえようがないですけどね(^_^;)

＞三毛猫様（５３８１）
わぁ～！ごめんなさいっ！
三毛猫様のメッセージを見る前に、娘にせかされて他のとこで注文しちゃいましたぁ～(>_<)ごめんなさい！
そうですよね～集＠社のＨＰからでも購入出来るんですよねー。
うっかり忘れてました！次回から、ちゃんとお気に入りに登録して、まずチェックしてみますね_(._.)_
ところで、私はまだ４巻までしか読んでませんが、「辰巳さん」いいですねぇ。こういう、まっすぐな人に一度お目にかかりたいですよ～。それから空さんが男性なら絶対惚れますね♪
でも、あそこまで完璧だと女性であっても、好きになっちゃうかもしれないなぁ・・・（アブナイ発言？！）

それでは失礼します。

追伸：＞ちゃこ様～どんなに間隔があいても、ちゃこ様のカキコ
　　　　待ってますからね～！(^^)

### [5386] ゆうちゃん	2002.01.20 SUN 22:33:36　
	
こんばんは。
＞木更津キャッツアイ
見たいです・・。でも、秋田ではＴＢＳ系は見られない。
忘れたころ、日曜の午後とか、中途半端な時間にやるんだよね。
皆さんのカキコで楽しませてもらいまーす。
＞元スマ森くん
２年位前、「マタニティ」という妊婦雑誌で愛息・天子くん（うろ覚え・まちがってたらすみません）について連載してました。
わたしは息子を抱いて図書館でたまたま見て、びっくりしました。
でわ、おやすみなさいｚｚｚ・・。

### [5385] 葵	2002.01.20 SUN 21:18:43　
	
　あ゛ぁ゛～っっっ!!!なんてこったい！今度の「バンチ」は休み？！さみしいよぉ～☆（泣）日曜ってカキコ少ないっすね。みなさん、お出かけ…？

### [5384] UMI≪見逃しちゃった！！≫	2002.01.20 SUN 09:19:05　
	
＞木更津キャッツアイ
見逃しちゃったー！
「絶対見ます」とかいいながら・・・・
来週は見なくては！
＞海里様〔5363〕
娘さん治ってよかったですね♪
＞グラスハートの名前
「香瑩」
いいっすねぇ～
「香」の文字も入ってるし！
>hiromi様〔5383〕
7：00かぁ～
負けた・・・
私は7：30でした
(昨日酔っ払って帰ってきてじゃないですよ！)
目が覚めてても布団から足が出ない
｢さむ～い！！」
という事で結果はこんな時間になってしまった
こんどは早く出れるように努力しょ～っと

### [5383] hiromi	2002.01.20 SUN 08:12:23　
	
おはようございます。ゆうべは飲み会で酔っ払って帰ってきてそのまま寝てしまい、今朝は７：００ぐらいに目覚めてしましました。今、おめめパッチリです。
レスです★
５３８２＞AN.様
はじめまして！北条先生のマンガはどれも「あたたかい」ですよね。人と人とのふれあい、特に感情を表現するのがお見事で、読んでる側としては「あっ、この気持ちすごく良くわかる！！」って納得してしまうことが多いです。



### [5382] A.N.	2002.01.20 SUN 06:52:56　
	
公式の掲示板に書き込むのは初めてです。
はじめまして。A.N.です。北条先生の漫画で大好きな作品はファミリーコンポ/こもれ陽の下で/Parrot/CAT'S EYEです。（かつて高校生だった頃はCITY HUNTERも好きでしたが...）
よろしくお願いします。


### [5381] 三毛猫	2002.01.20 SUN 00:43:12　
	
わ～～～ん！！！、
「木更津キャッツアイ」見損なっちゃったよ～～！！(T T)
皆さんのカキコ見ていると、北条ワールド炸裂しているみたいですね。
リョウの服装見てみたかったな。ルパ○の格好をする人はよく見るけど、リョウの服着ている人ってなかなか見かけませんよね。（普通だから気付かないのか･･･）
番組ＨＰでレオタード姿は見られるけど、ソッチの方は紹介されてないし、残念！
今度はＧＨのコーディネイトも出てきそうですね。

実は私も裏番の「ＭＩ」にハマってしまった一人です。
セルビデオは持っていたけど、独立した時に「ビデオ見る暇がない」とデッキもビデオも家族に渡してしまったんで、
つい、「ああ、こういう話だったけ」と見入ってしまったまま、
仕事の疲れもあってウトウトとzzz･･･。
結局「ＭＩ」も「木更津」も見逃してしまいました。
こういう時ってやっぱりビデオ必要ですね。

＞まろ様[5350]・無言のパンダ様[5372]
私もＦ．Ｃ集めている途中ですよ。現在７巻まで読んでいます。
辰巳さんカッコいいですよね～。ああいう人だったら惚れられてもいいかな☆
辰巳さんも＠舞伎町の人ですから、ＡＨでも登場して欲しいですね。
ネットで購入するのでしたら、集＠社からのＨＰでよろしくお願いしま～す☆（ウチの会社で提携してます*^^*）
